如果在路上看到我，請妳要回盼

就當作妳心一個美好的回憶。
更不要輕易的愛上我，
因為我是一個愛情騙子

張愛肥

個嘴中撚咗毒？

做人好心唔好咁啦，post埋佢其他相出嚟丫嗎

性感厚唇呀
呢個唇保險公司多多錢都唔敢保

點解要post埋其他

我保

呢個生意抵做

樓煮有8成似佢 已fc

爆一爆拆都賠撚死你

有佢8成咁靚仔就好

又謙

其實有冇可能係佢畀人整估？即係借佢張相出post?